https://web.archive.org/web/20011112020934/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=138


### [2760] コルトパイソン	2001.09.06 THU 18:58:11　
	
こんちは　はじめてだけどよろすく
ＡＨ結構つらい話ですよね。

### [2759] 無言のパンダ	2001.09.06 THU 18:44:36　
	
何度もお邪魔してすいませんっ（汗）すぐ帰りますので・・・。

ちゃこ様、ＣＨ９１のＣＤ購入できてよかったですね。
私も、あのイラストの美しさを共感してもらえて、うれしいです♪中身は冴子さんでしたか？（ちょっぴり赤面）
それから、２６巻のカバー、私も大好きで少年ジャ○プの表紙になった時のを切り取って今も持っています！
ハードボイルドって感じで、かっこいいですよね。


### [2758] ちゃこ	2001.09.06 THU 16:53:24　
	
こんにちは。今、ちょっと幸せな気分で書いてます。

「イラストの事」
実は本日「ＣＨ91」のＣＤを買ってしまいました（古本屋で950円！）
無言のパンダ様の気持ち、と～ってもよく分かりましたよ。（＞２７０８）
だってこの香、とっても綺麗。リョウも優しい顔してるし。
月を見上げるリョウに、「ニャン♪」なんて、ちょっとおどけて寄り添ったのかな？
勿論、この後は「ラブラブモード」全開ですよね（←おいおい）
ＣＨとＡＨまでの間、こんな風にロマンチックな時間を過ごしていたのかな？
なんて思ったら、すごく幸せな気分になりました。

i-ma様が触れていますが（＞２７４３）ＣＨとＡＨの間、どの位かな？
私は４年くらいと思ってるんですが。
（「諒一の話」の時２４才、事故が２８才で計算）
２人がたくさんたくさん、このイラストのように優しい時間を過ごしていたなら。
とりあえず、私の今の気持ちは、慰められる気がしました。

そうそう。カレンダーのイラスト。大事なものを書き落としてました！
「涙のバースデーの話」の「おでこにキス」これは外せないでしょう。
（でも、カラー原稿ないかな？）
今日、単行本見てきたとき思いましたが、２６巻のカバーも良いですね。
（香抱いてマグナム撃つリョウ・バラの花束・車）映画のワンシーンみたい。

今日は、もう１回、来れるかな？　
では、失礼します。

### [2757] まみころ（連続です）	2001.09.06 THU 12:53:12　
	
＞ちゃこ様［２７４２］

私も香が生き返るのなら、夢オチでも良いです！！
基本的に私も夢オチは「オイ！」って感じなんですが、本当に
この際何でも良いです、香が無事なら。（笑）

私も最初はＡＨを読んだ時は、発狂するぐらいショックを受けました。
何で？どうして？そればっかりが頭に浮かぶんです。
読んだその日の夜は眠れませんでした。
いや、香はこうだ、こうなはずだ。生きている方に生きている方
に考えを持ってくのに、出る号出る号読めば読むほど香がいない
という事を、感じさせられ今はもう自分にＣＨとＡＨは違う世界
何だ、パラレルだと思っていこませてます。
ＣＨの続編ではなく、全く違った世界だと。
最終回で全てが明らかになり終わるまでは、この問題がクリアに
される事は無いし、納得できるか分らないです･･･。
今はリョウとＧＨと香の行方を見守るしか出来ないからこんなに
も、悶々とした気持ちになるのかな･･･。

ＣＨやＡＨを読んでる友人達は男の人が多いせいか、私のショッ
クをあまり理解してくれません。
香がいないんだよ！？って言っても、うん、まあ、マンガだし･･･。
何て言うんです！！本当にここで皆さんとお話出来て良かったです。
あのまま話を聞いてくれる人がいない中では、私の発狂は続いて
たかも･･･。（笑）

### [2756] まみころ	2001.09.06 THU 12:38:56　
	
こんにちは、新しい方、そうでない方もヨロシクです。

＞sweeper創始者様［2731］、葵様［2736］、ちゃこ様［2742］
　香の銃のレスどうもありがとうございます。
そうですよね、手放したりはしてないですよね。
sweeper様の隠し持つのも良いですね。常に肌身はなさずって感
じで。葵様のおやすみチュッもいい感じですよ。書いててこっち
が恥ずかしくなってしまう感じですもの。（笑）
ちゃこ様の言うように、私もＧＨに香の銃を･･･とか結構考えた
んですよね～･･･。今はまだ香りよりＧＨに感情がいってないので
香の銃を持つのは許せないな～･･･。（笑）
いつか香と同じくらい感情が入ることがあれば別かもしれないけ
ど･･･。今はやっぱり無理かな～･･･。（笑）

それからもう１つの形見の指輪もウェディングドレスと一緒に
つけてあげたんでしょうかね･･･。

＞ちゃこ様［2738］
　そうでしたね、ピアスはシンデレラの時のでしたね。
確かにあのピアスも良いけど、私はハンマーの方が･･･。（笑）
話は別ですが、ＤＱ４の時も勇者がしていたスライムピアス。
あれが欲しくて欲しくて、父の友人に頼んで作ってもらおうと
思った事がありました･･･。結局やめましたが･･･。
でも確かあれエニＯクスで販売したんですよね？
だからここでお願いしてれば、いずれは作ってもらえるかも･･･？

＞chikka様［2747］
　いつもchikka様の知識の豊富さ、説明のうまさには感心してし
まいます。やはり先生は違いますね。（笑）
皆がなぜあの時笑っていたのか？という問いに、ああ、そういう
考えがあったか･･･、うん確かに･･･。と思わせてもらいました。

＞ありあり様、
　いつだったか、間違えた事で謝りのカキコがありましたが、
気にしないで下さい｡私も色々間違えたりしてますし･･･。（笑）

### [2755] 無言のパンダ	2001.09.06 THU 12:36:37　
	
先ほど、買い物に行ったスーパーにてチェックしてまいりました。たしかに、りょうの言動には矛盾を感じましたね～。
相手を気遣っての事なのか、今さら責めても香は返って来ないという、あきらめからなのかわかりませんが・・・。
りょうが、いつまでも苦しんでるのもつらいけど、あまりドライになられるのもつらいです。でも、今後の展開が楽しみな終わり方でしたね！海坊主さんすてきです♪

### [2754] 無言のパンダ	2001.09.06 THU 11:03:29　
	
昨日、本屋さんで今週のＡＨをチェックしようとしたのですが、
先客のおじさんやお兄さんたちに阻まれて失敗に終わりました（泣）。ところで私も、香ちゃん生存説や生き返り説に希望を持っているひとりなのですが、そもそも脳死状態になったからといって、すぐに心臓を摘出してしまったことに対して、納得できないでいるのです。ドナー登録をしていたということもあり、他の臓器は損傷が激しく・・・というくだりがあったので、しかたなかったのかもしれませんが、でも・・・でも！どんな奇跡が起こるかもしれないじゃないですか！？非現実的かもしれませんが、私の曾おじいさんも、お葬式の途中で生き返ったと聞いています。
そして、その後、数年生存してました！（子供の頃は、まるでドリフのコントみたいと思っていた！）そういうこともあって、なおさらあきらめきれないんです。

### [2753] タマ（長野）	2001.09.06 THU 06:50:03　
	
新しい掲示板になってから、初カキコです。
今回はやっと、りょうに笑顔が戻ってうれしかったです。
香がいなくなってからのりょうを、見ているのは辛かった。
やっぱり、1番辛いのは、りょうだから。
大切な人を、2人も亡くして。
今後がもっと、楽しみになりました。
早く、続きが読みたい。
では。

### [2752] 金田　朗	2001.09.06 THU 01:41:37　
	
＜解禁ネタ＞
みなさん同様李さんが信じられない。心臓がCHのパートナーのものと分かった時の笑いの割に「あんたしか頼れる男はいない」とか言っているし。
だいたい自己中過ぎるよ。心臓は奪うし、朱雀部隊なんかつくるし、GHも処理するって言ってましたよね（ま、弟だったかもしれんけど）。
今後も謎が多いな。

＜もっちー＞
とうとうcata's eyeに就職ですね、おめでとう！
でも美紀ちゃんが出てこないでもっちーがサテンにいるなんて。
cat's eyeはますます客が付かなくなると思うぞ。

今日も明日もここらは雨模様。涼しくなって雨が降ると『雨音はショパンの調べ』って曲を思い出します。CHやAHのイメージソングにはならないだろうけど、私の中ではの雨のイメージです。

### [2751] あお	2001.09.06 THU 01:18:15　
	
解禁。
納得がいかないことがまだ2つ。
ちゃこ様の仰られているとおり、｢心臓(香)は帰ってくる｣発言と今週号の発言、矛盾しているかな～？？と思う。まあ、頭で分かるのと心とは別問題、の好例なのかもしれませんけど。この辺は読者の私たちもよくわかる乖離の気持ちですね(笑)。心では｢帰ってきて欲しい｣でも現実は｢香は香、心臓は心臓｣。読んでいると悲しくなります…。
も1つはやっぱり李大人。あの馬鹿笑い(失礼)を見る限り、やっぱり今週号の涙は納得がいかない。どれが本当の彼なのでしょう？？？誰か教えて…(泣)。

ようやく笑顔が見れましたね。あの瞬間、ほんとに嬉しかったです。何かを吹っ切って前に進むことが出来たんだ、って。香さんの心臓の行方を知る事が出来て、やっぱり一歩前進したんですね。たぶん、生きる目的をようやく探り当てたのでしょう…。

李大人の台詞、「もうCHではないのか」から、やっぱり２人で1つだったのだということが痛いほど伝わってきました。連理の翼、という言葉をこの２人をみているとよく思い出します。今の冴羽氏は片翼をもぎ取られ、飛ぶことが出来なくなった鳥なのですね…。早いとこ復活して欲しいものです。いつまでも過去にとらわれすぎている冴羽氏を見るのは辛いですもの。

### [2750] ちゃこ	2001.09.06 THU 00:55:24　
	
もう、これで何度目だ？
でも、今日は時間があるので、書き込ませていただきます。

「今週号の話、再び」
リョウの「あの言葉」は、さえむら様（＞２７３７）も書いてるけど
多分「リョウの意地」なんだよね。もう、ああ言って笑って見せるしか
リョウには出来なかったのだと思う。
きっと香のことに関して、これから先誰にも触れられたくなくて。
「俺の中で整理はついてるんだよ」と「だからこの話はお終い」と
言いたかったのかもしれないなぁ・・・なんて。
そうやって、無理矢理にでも自分に言い聞かせないと、前へ進めない。
そこまで傷ついているリョウが悲しくて、私も泣けたわけですが。
（滅茶苦茶、老けてたましたもんね・・・リョウ）

ただ、私の中には２つの気持ちがありまして。
リョウのそんな気持ちを思いながらも、今現在、ＧＨの中にいる
香のことを全面否定されちゃった気がして悲しかったのです。
「あの言葉」は言って欲しくなかったのです。
勿論、ありあり様も書いてるけど（＞２７３２）リョウ自身、
沢山の感情と現実とが絡み合って、日によって出る結論も違うでしょう。
それに「香の心」と再会してないからしょうがないんだけど・・・ね。
「２７２９」の書き込みは、昨日、時間を見つけながら書いていて・・・
はやね様（＞２７３５）と同じように、何度も書き直しました。
結果すごく長くなっちゃったけど、全部伝えたいことだったから、
そのままアップしました。

繰り返しになっちゃうけど、やっと前へ歩き出したリョウにとって、
「香の心」と再会することが良いことなのかわからなくなってしまいました。
私はずっと「リョウも香の心が側にいるだけで幸せなはず」って思ってたんだけど
そんなのは第３者の勝手な言い分で、
リョウにしてみれば「香がいるのに」「香を抱きしめられない」なんて、
心を生殺しにされているようなものなのかも・・・と。

本当、ネット様も書いてるけど（＞２７４１）好きなキャラが出てくるのに
どうしてこんなにヘビーな思いをして読まなければならないのか。
読むの止めれば良いのに、私はマゾ・・・？？？
インターネットが発達してる時代で良かったです。
とても１人じゃ、読み続けられかったと思うから。
皆様に、感謝☆です。

度々、スペースを取ってしまい、大変申し訳ありませんでした。

### [2749] あずみちゃん♪	2001.09.06 THU 00:18:21　
	
こんばんは～。今日も今週号解禁でログ回ってますね。

[今週号]
モッチーは今後、貴重なキャラになりそうですね...。先生が好きそう。リョウの割り切り方には正直驚いた。最初は以外とこだわってるように思っていただけに...。どこで心境に変化があったのか...？もともとそうだったのか？とりあえずビックリ。ただし、彼なりに悩んで相手の事を考えての事ならつらいだろうと思う。李さんについては私が冷めて見ているかと思われるかもしれないけど、許せないまでならなかった自分が不思議。もちろん知ってだったら全然違うと思うけど...。この辺は十人十色な考え方なんで怒らないで下さい。正直な気持ちです。

[レス]
＞メガロックさま♪[2745]
初めまして。余談話...実は私も今日、チェックしました。このグループは大好きですので。

＞ちゃこさま♪[2738]
レスレスありがとうです。B'zの曲がCHで使用されていたらこれまたすごい事になっていたでしょうね。切なさが伝わるバラード、明るさが伝わるロック。稲葉さんの声が是非、リョウや香ちゃんに伝わって欲しいです。

＞sweeperさま♪[2724]
待受画面のURLにアクセスしたらサーバーがダウンしてました。どうしてかな？また、再度挑戦してみま～す！

＞初めてのみなさま♪
新しい方々、初めまして♪こちらも今後とも宜しくお願いします。

### [2748] おっさん（岐阜県：ふへ～）	2001.09.06 THU 00:10:33　
	
毎度、ここ何日また疲れちゃったおっさんです。おっは～（トーン低い～）
今週号っすか、りょうらしい顔を久々に見たってことっすね。
今日は、疲れちゃってるんで（ほんまに）寝ます。明日またきやす。おっさんでした。おやすみなさい。あ～眠い。ゴ～ゴ～・・。

### [2747] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.09.06 THU 00:07:38　
	
「李堅強・謙徳」兄弟ははっきり言って「悪党」ですよ。悪党だからこそ、あそこまで勢力を伸ばせたし「朱雀」のような「殺人軍団」まで作れたと思います。ただ、どんな悪党でも「肉親」に対する愛情や思いは持っているのは確かです。あくまで「李大人」も「人間」ですから。そのいい例は1930年代のアメリカの「禁酒法」時代に力を伸ばした「イタリアンマフィア」のボスの「アル・カポネ」です。彼は死ぬまで「母親」を愛していたし、彼の母親も息子が「マフィア」に身を落としても、「一人の母親」として「アル・カポネ」を愛したし、いつでも彼の身を心配していたそうです。ですから、「李堅強」が「グラス・ハート」に香さんの「心臓」を盗んで、「心臓移植」までさせた気持ちはやはり「一人の父親」として（謙徳は「叔父」として）、「実の娘」（謙徳から見れば「姪御」）にどんな形でもいいから生きていてほしいという「親心」だと思います。これは理解できます。ただ、ベクトルの向きが違うと感じています。「親のエゴ」丸出しですね・・・。「娘」さえ生き返れば、他の連中はどうなってもいいという風にも受け取れます。では、「グラス・ハート」がもし「実の娘」でなければどうであったか。これは間違いなく、見捨てたでしょう。利用するだけ利用して用なしになれば「ポイ捨て」してしまう「道具」の悲しい運命です。おそらくそういう形で見捨てられた「殺人機械」はかなりあると思います。
李大人の今までの様子は全部「芝居」だったと思います。少しでもおかしな表情を出せば周りの連中に悟られたり不審に思われるために、生き返るまでは「無表情」を貫いたと思います。屋敷が破壊された時にニヤリ（いかにも悪党と言う感じでしたね。あの笑い顔は）としたのは「娘」が生き返ったと言う喜びを抑えていたからでしょう。心臓提供者の「香さん」が「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」冴羽リョウのパートナーだと分かった時に笑ったのは「娘」の安全が保障されたからだと思います。（あくまで兄の「李堅強」だと仮定します。）
冴羽さんの「香は香。心臓は心臓だ。」以降のセリフですが、香さんはご存知の通りに子供を助けるために車にはねられて死にましたが、第２話を見ると冴羽さんの腕の中で死んでいるのですよねえ。それに第８話での歌舞伎町を一晩中、さ迷い歩いている時に「香が戻ってきたってどういう事だ？誰を探しているんだ俺は！？」という心の声は「香さんはいない」ということがすでに「頭の中では理解していた」と思います。冴羽さんが李堅強を許したのは「グラス・ハート」を「殺人兵器」として利用するためではなく、「娘」にどんな形でもいいから生きててほしいと願う「一人の父親」としての気持ちを理解したからだと思います。もし、前者ならば間違いなく殺していたし、組織を壊滅したでしょう。それよりも気になったのは李堅強のセリフです。何だか「遺言」のような気がします。おそらく弟の謙徳が狙撃されたのを知って、自分も殺されるのではないかと思ったのでしょう。何か気になります。
（またまた長文になってしまいました。すみません。）

### [2746] もっか	2001.09.05 WED 23:40:01　
	
こんばんわ二回目のカキコです。
前ＣＨの頃とＡＨのリョウの立ち姿が…というカキコ
があったと思うのですが。
　確かに私もそう思います。ＣＨのリョウは足がスラっと
長くて背が高くてなんか迫力があった。やっぱり…香が死んで
しまったＣＨじゃないから…？（ＣＨだけど）
　あぁまた長い一週間が始まる～～～火曜日～～
でも火曜日から試験…ガクッッ

### [2745] メガロック	2001.09.05 WED 23:34:37　
	
そんな過去があったとは・・・・
これでリョウが本格的に始動！？
こんな１週間が長く感じたのは全盛期
のジャ○プ以来だと思うなあ。
とにかくこれからの展開にもう期待でいっぱい
ですね。

　あと余談ですがＢＯΦＷＹのＬＡＳＴ　ＧＩＧＳ
が１０月２７日に発売されるらしい・・・

### [2744] みつき	2001.09.05 WED 23:33:37　
	
ここには２回目のカキコさせていただきます
バンチが創刊されてから、欠かさず読んできましたが
先週から今回にかけての展開にはどうしても納得できませんでした

李兄は不幸な娘のために心臓が必要だった・・・なんて
なぜリョウに謝るのか？
その心臓を受け取るはずだった人が居たはずです
生き延びたくて心臓移植をずっと待っていた心臓病か何かの患者が・・
心臓を運んでいた人達も強奪するときに殺されてます
それでも、自分の可哀想な娘さえ助かればどうでもいい
そんなことは知らないみたいな態度をとる、李兄
李兄に謝罪されて「下らないことに利用されてないなら・・」と納得するリョウ
私は絶対に納得できません

まぁ、李兄が完全なヒールであるというのなら
なかなかの役者だなぁって事で
あの時のあのセリフやあの笑いも納得できますよね
しかし、それじゃ彼の芝居に納得してるリョウがあまりにも情けないし
どちらにしても疑問の残る展開であることは確かです

でも、これからのＡＨの動向がものすごく気になるんですよ
この話を北条先生がどう収拾つけてくれるのか、楽しみです

それにしてもＧＨって、人殺すのがイヤで自殺したわりに
目覚めてからは最低２人の人間を平然と殺してるし、自分に害なす人間には殺意満々だし・・・
なんかおかしいと思ってしまうのは私だけ？

### [2743] i-ma	2001.09.05 WED 23:29:59　
	
こんばんは。
また今日も来てしまいました。
今週号読みました。昼休みに制服で立ち読み。（かなり恥ずかしいけど衝動を押さえきれない）
今までの分全話読んでないのでなんとも言えませんが・・
リョウのあの「香は香、心臓は心臓」の科白。ネット様同様ちょっと悲しかったけど、リョウだってああ言ってはみたもののそんなに簡単に割りきれるものじゃないと思います。
たぶん割りきれなくて苦しむんじゃないかなぁ・・。
リョウのことだから外には出さないだろうし。
ＧＨに会ったらどうなるんでしょうね。続きが気になります。

＞金田朗様[2721]
大丈夫です。逆に嬉しかったです～。こんなに皆で生きかえり説を考えてるんだもん。
細胞を培養して心臓作る。脳死からは根性（！）もしくはリョウの愛（きゃ！）で覚める。とかまで考えちゃいました。
でもどうしても香が死んだことに変りはないのなら・・・このＡ・ＨとＣ・Ｈの世界は別次元だと思うことにします（努力します）。Ａ・Ｈの世界の香は死んでしまったかもしれなけど本来の香は今でも生きて毎日掲示板チェックしてるんです。
何人かの方が書いてあった様にこの世界ではＣ・Ｈのキャラが少ないし。きっと次元が違うんだわ。と自分で納得しようと。
北条先生、読みきりでいいから香の生きる世界も書いてくださ～い。

＞[2742] ちゃこ様
いいですねーその夢オチ。
想像してしまいました。私も本当は夢オチには怒るほうなんですがそんなこと言ってられませんよね。

あと気になることがあります。
Ｃ・Ｈの最終回からＡ・Ｈまでは何年くらい経ってるのでしょうか？（この話題以前に出てたらごめんなさい。まだログ見きれてないので。）
せっかくお互いの気持ちがわかったのに、こうなるまで短い期間だったら絶対嫌だと思いまして。

### [2742] ちゃこ	2001.09.05 WED 22:50:54　
	
ごめんなさい。また来てしまいました（＾＾；；）　

「香＆槇村兄の銃」
絶対、処分はしてないと思います。（指輪は・・・ウエディングドレスと一緒に
香に身につけさせたような気がする。と勝手に想像して、勝手に悲しくなる私）
sweeper様が書いてますが、いつも持っているんじゃないかな？
葵様の「チュッ♪」も捨てがたいけど（笑）
とにかく香の代わりに側に置いていると思う。
あと・・・（これは皆様の怒りを買っちゃいそうですが）これから先。
何か重要な場面で、ＧＨに使わせるかも？とか思ってしまいました。
変なこと思いついてしまって、ゴメンナサイ！

「夢オチ」
むか～し、あるドラマで「絶対死んでしまった！」と思った人が生きていて
ハッピーエンドになった事があったのです。私はあまりの展開にビックリし、
ＴＶに向かって「流した涙を返せ～！！」と叫んだのでした。
「だから恋愛ドラマは嫌いなんだ～！！」とも言った気がする。
でも、人間とは勝手なものです。i-ma様の書き込みを読んで（＞２７１７）
「私もそれに賛成！」とか思ってますから（＾＾；；）
そんでもって、思わず、話を考えてしまいました。
「事故で植物状態になった」香の意識と「人工心臓を持つ」ＧＨの現実が
重なりあっているのがＡＨの話・・・だったらいいのに。
ラスト、眠る香の枕元に立つリョウとＧＨ・・・
ＧＨが「カオリ・・・今まで有り難う」と手を握ると、香の目が開いて微笑む。
ここで今までの展開と辻褄が合うのは（？）リョウが「香は１人だ」と
言っていることだけ。（でも無理矢理こじつけてるだけですね）
重ね重ね、変なことばかり書いて申し訳ありません。


### [2741] ネット	2001.09.05 WED 22:43:41　
	
今週号を読んでがっっっっくり来てしまった私はまだ修行が足りないんでしょうか・・・？
「香は香、心臓は心臓」「心臓に香の記憶があろうとそれは香じゃない」・・・よりによってリョウにそんな台詞を言わせるのなら、なぜ「香」の心臓でなければならなかったのか。なぜ香を事故死させなければならなかったのか。その必然性が全く読み取れません。

また、私は李大人を許すことができません。彼は奪った心臓が、たまたま恩人のリョウのパートナーだったから謝っているだけで、これが香の心臓じゃなかったらそのまますませていたんでしょう？それが私には納得いきません。不憫な子だったら何人も人を殺して心臓奪ってもいいんかい。たとえどんなにＧＨが不幸な生い立ちを背負っていようとも、李大人が涙ながらに親の悲しみを語ろうと、人の心臓を奪った彼のエゴは決して見過ごされるべきものではないと思います。李大人が完全な悪人だったなら（たとえば今週の涙も芝居で）まだ納得できますが、彼の自分勝手なエゴイズムをお涙頂戴の生い立ち話でごまかそうとするストーリーの見せ方には疑問を感じざるをえません。
（もしこれからどんでん返しが待っているのなら話は別ですが・・・あくまでも今週号での時点での感想です）

ふう。なんだか語気が荒くなってしまいました。
いろいろ悶々と考えたんですが。「心臓に記憶があろうとそれは香じゃあない」とリョウに言われてしまったら、ＧＨの中に存在していたあの香は一体なんだったのでしょう。あれはＧＨの妄想だったと？この半年、ＧＨの中の香とリョウの再会を心待ちにしていた私には辛い一言でした。たとえファンタジーになっても（北条先生の作品には結構ありましたが）ＧＨの中の香と再会して、ちゃんとお別れをして欲しかったです。今週号では妙に割り切りのいいリョウですが、ＧＨの中の香に触れてなんらかの心情の変化があることを期待します。
それにしてもどうして好きなキャラが出てくる作品で毎週ブルーにならなければならないんだろうか・・・でも読まずにはいられないんですよね。ファンの哀しい性か。 
